明明一開始中槍個男仔話係17歲 通哂天 點解黑犬會話係18歲

屌你老母 18歲好聽啲？

邊到有寫17歲

又17又18 姐係17定18

17未成年
18成年

18歲中五 你真係當香港人傻？
定係新移民大陸狗